中左，你問我答

中左標呀，標童呀，標尿呀